Karl Parmason sai temmbasel paewal 25 witsa lögi, selle perrast, ehk ta om lubbamata Schmalzi karjalaudast sitta welja wino, ja selle est ehk ta omma issandile mitte se toitose rahha mis ta igga kuu peas temmale massa mitte om andno, päle sedda sai Karl Parmason käsk se moistetud toitose rahha oige ajas issandale erraanda.
